1.¿Cuál es la capital de Australia?
A. Sídney.
B. Melbourne.
C. Canberra.
D. Perth.
ANSWER: C

2.¿Cuál es la capital de Canadá?
A. Toronto.
B. Vancouver.
C. Montreal.
D. Ottawa.
ANSWER: D

3.¿Cuál es la capital de Brasil?
A. Río de Janeiro.
B. São Paulo.
C. Brasilia.
D. Salvador.
ANSWER: C

4.¿Cuál es la capital de Japón?
A. Tokio.
B. Osaka.
C. Kioto.
D. Hiroshima.
ANSWER: A

5.¿Cuál es la capital de Turquía?
A. Estambul.
B. Ankara.
C. Esmirna.
D. Bursa.
ANSWER: B

6.¿Cuál es la capital de Egipto?
A. Alejandría.
B. El Cairo.
C. Giza.
D. Luxor.
ANSWER: B

7.¿Cuál es la capital de Italia?
A. Milán.
B. Venecia.
C. Roma.
D. Florencia.
ANSWER: C

8.¿Cuál es la capital de España?
A. Madrid.
B. Barcelona.
C. Sevilla.
D. Valencia.
ANSWER: A

9.¿Cuál es la capital de Noruega?
A. Bergen.
B. Oslo.
C. Trondheim.
D. Stavanger.
ANSWER: B

10.¿Cuál es la capital de Grecia?
A. Tesalónica.
B. Creta.
C. Atenas.
D. Rodas.
ANSWER: C