1.¿Cuál es la capital de Australia?
A. Sídney.
B. Melbourne.
C. Canberra.
D. Perth.
ANSWER: C

2.¿Cuál es la capital de Canadá?
A. Toronto.
B. Vancouver.
C. Montreal.
D. Ottawa.
ANSWER: D

3.¿Cuál es la capital de Brasil?
A. Río de Janeiro.
B. São Paulo.
C. Brasilia.
D. Salvador.
ANSWER: C

4.¿Cuál es la capital de Sudáfrica?
A. Johannesburgo.
B. Ciudad del Cabo.
C. Pretoria.
D. Durban.
ANSWER: C

5.¿Cuál es la capital de Japón?
A. Osaka.
B. Tokio.
C. Kioto.
D. Hiroshima.
ANSWER: B

6.¿Cuál es la capital de Egipto?
A. Alejandría.
B. El Cairo.
C. Giza.
D. Luxor.
ANSWER: B

7.¿Cuál es la capital de Alemania?
A. Berlín.
B. Múnich.
C. Hamburgo.
D. Frankfurt.
ANSWER: A

8.¿Cuál es la capital de México?
A. Guadalajara.
B. Monterrey.
C. Ciudad de México.
D. Puebla.
ANSWER: C

9.¿Cuál es la capital de Argentina?
A. Córdoba.
B. Rosario.
C. Buenos Aires.
D. Mendoza.
ANSWER: C

10.¿Cuál es la capital de Rusia?
A. San Petersburgo.
B. Moscú.
C. Novosibirsk.
D. Kazán.
ANSWER: B

11.¿Cuál es la capital de Francia?
A. Lyon.
B. Marsella.
C. París.
D. Niza.
ANSWER: C

12.¿Cuál es la capital de Italia?
A. Milán.
B. Venecia.
C. Roma.
D. Florencia.
ANSWER: C

13.¿Cuál es la capital de España?
A. Barcelona.
B. Sevilla.
C. Valencia.
D. Madrid.
ANSWER: D

14.¿Cuál es la capital de China?
A. Shanghái.
B. Pekín (Beijing).
C. Cantón.
D. Shenzhen.
ANSWER: B

15.¿Cuál es la capital de India?
A. Bombay.
B. Calcuta.
C. Nueva Delhi.
D. Bangalore.
ANSWER: C

16.¿Cuál es la capital de Noruega?
A. Bergen.
B. Oslo.
C. Trondheim.
D. Stavanger.
ANSWER: B

17.¿Cuál es la capital de Grecia?
A. Tesalónica.
B. Creta.
C. Atenas.
D. Rodas.
ANSWER: C

18.¿Cuál es la capital de Turquía?
A. Estambul.
B. Ankara.
C. Esmirna.
D. Bursa.
ANSWER: B

19.¿Cuál es la capital de Portugal?
A. Oporto.
B. Lisboa.
C. Faro.
D. Coimbra.
ANSWER: B

20.¿Cuál es la capital de Suecia?
A. Gotemburgo.
B. Malmö.
C. Estocolmo.
D. Upsala.
ANSWER: C